如果你有熟嘅朋友要做電子雞，你會否基於友情份上去叫隻義理雞？

叫真雞梗係衰仔啦，但叫電子雞其實只係買兩張相，簡單黎講算係 shopping 。或者比人笑兩聲 on9 。但如果你有朋友要去做電子雞，充其量都只係叫義理雞，增加一下 subscriber 同捧下人氣。

: 會叫
: 唔會叫

如果一個女仔住公屋，男朋友又廢，要上車除咗做隻電子雞仲有咩出路？